韓在美開嗆：3任台大法律系總統 讓台灣經濟殘廢

韓在美開嗆：3任台大法律系總統 讓台灣經濟殘廢

國民黨北市議會黨團昨才傳出將在17日（周三）率先提案，直接徵召高雄市長韓國瑜參選2020總統，目前人在美國洛杉磯招商的韓則針對韓流現象，直指「3個台大法律系總統幹完，台灣的經濟競爭力基本上已經殘廢了」，意有所指的發言引發網友議論！

綜合媒體報導，韓國瑜表示「韓流」只是代名詞，關鍵是民心思變；台灣過去3任總統都是台大法律系，3個台大法律系總統幹完，台灣的經濟競爭力基本上已經殘廢了；現在新加坡國民所得將近6萬美金，香港4、5萬美金，澳門也有近8萬美金，台灣人還在2.4至2.5萬美金，「所有藉口都不能掩飾我這句話，台灣鬼混2、30年」，少數人光鮮亮麗，過著很好的生活，但很多中低收入戶卻苦得受不了。

韓國瑜覺得韓流現象若有一點小小意義，在於提醒台灣當前政治人物一定要以人民為本，回到民本而不是在權力2字打轉，不停用各種抹黑、扭曲和造謠繼續獲得政權。

同child登仔一樣
反理智

韓水魚

香港咪又係「很多中低收入戶卻苦得受不了」

關台大法律系咩事

澳門也有近8萬美金

係都搵個重症外科醫生試下先啦
收皮啦光頭佬

用民粹做神形式，帶領全台灣奶共

想問KMT加埋政府機關有幾多台大校友做緊

韓國瑜（1957年6月17日－），中華民國政治人物，中國國民黨籍，生於臺灣省臺北縣（今新北市），籍貫河南省商丘縣（今商丘市虞城縣界溝鎮界溝村）[8]，現任高雄市市長，中華民國陸軍軍官學校專修學生班40期、東吳大學英國語文學系文學學士、國立政治大學東亞研究所法學碩士[9]。
笑什麼,你也是法律系

秒左